我想問下塊蓆散到變原子未

一早變左啦